有冇人知個幾間馬交賭場既股東會有咩節目

有冇高級自助餐食

酒店雞自助餐

要自己俾錢唔計

啲雞知道你係間賭場股東
貼錢俾你屌添啦

買一股都係股東

哦

行沙圈